{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 테라스527 글램핑&펜션_1"
    },
    "text": "こんにちは。テラス572キャンプ場です。 当キャンプ場は山頂湖の川辺に位置し、涼しい夏を楽しめるメリットがあります。 また、道のすぐそばにあるのでアクセスがとても良い新築キャンプ場です。 それ以外のお知らせでは、22時以降入室の際はペンションまで予めご連絡ください。 また、冬季(12月~2月)にはグランピング5からグランピング9客室は水道及びトイレの使用が不可能であり、共用シャワールームとトイレを利用してください。 訪問者のレビューによると、掃除は少し不十分な点がありましたが、全体的にきれいでホテル級のキャンプ場という印象を与えました。 また、リラックスして癒される雰囲気の中で楽しい旅行を送ることができ、社長の親切さが引き立つそうです。 距離が少し遠いですが、全体的におすすめの宿だと評価されました。 また、メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、駐車も可能です。 SAIを利用したコピー+貼り付けを完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "テラス572キャンプ場の場所はどこですか？",
            "answer": "テラス572キャンプ場は山頂湖の川辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テラス572キャンプ場のメリットは何ですか？",
            "answer": "テラス572キャンプ場のメリットは、涼しい夏を楽しめることと、アクセスが良いことです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "冬季に利用できる客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "冬季(12月~2月)に利用できる客室では、水道及びトイレの使用ができず、共用シャワールームとトイレを利用してください。"
        },
        {
            "question": "掃除の状態についてどのような評判がありますか？",
            "answer": "掃除の状態については、少し不十分な点があるという評判がありますが、全体的にはきれいでホテル級のキャンプ場という印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "テラス572キャンプ場での旅行はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "テラス572キャンプ場では、リラックスして癒される雰囲気の中で楽しい旅行ができます。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような人物ですか？",
            "answer": "社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "テラス572キャンプ場はおすすめですか？",
            "answer": "はい、テラス572キャンプ場はおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は禁煙であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "SAIとは何ですか？",
            "answer": "SAIはコピー+貼り付けの作業を指します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 413
    }
}